呢度啲淡post 真係好似16年o既䚴高登

究竟this time 係咪different 呢